呢條片算唔算係偽人中最真情流露既時刻

唱到去副歌忍唔住喊
仲係未能夠放開同HOCC段情
發現原來雞蓉同普通人一樣會失戀